Wallawanem Peter Usin tulli ette ja andis kohtule üles et tema on Adu Wals kes temale 4 korda järgi mööda kasuwastu on pannud igakorra eest rublaga waeste laadiku hääks trahwinud ja palub seda trahwi 4 rubla sissenõuda ja ühtlasi ka 25 kop. silla tegemise raha.
Otsus:   Adu Wals käest 4 rubla waeste laadiku hääks ja 25 kop. sillategemise raha sissenõuda.
11 Juulil 25 kop. ära maksnud. 3 rub. trahwi koguk. kohtu kätte äramaksnud 1 rub. wallawanema luba pääle jäätud.
